# Article L615-2

Le I de l'article L. 512-1 est complété par les deux alinéas suivants :

" 13° De ne pas respecter les prescriptions relatives à l'arrêt des travaux prévues par l'autorisation d'exploitation ;

14° De céder, d'amodier ou de louer une autorisation d'exploitation. "
